中共其實一早有武漢肺炎解藥？

點解中國/香港完全冇高官中武漢肺炎咁神奇？
其他國家咁多高官中

整隻毒出來散俾全世界，
得自己有解藥，
等成個世界爆到咁上下，
話研究左解藥賣俾全世界，
中國就做救世主，稱霸世界
貿易戰？香港問題？wfc

你見到李克強點用 webcam 打氣你就知佢地幾驚死

班柒頭都唔知換左幾多腎同奸，要長期食抗排斥藥

一中武漢病毒可以直接收皮

因為亞洲權貴一定唔會接觸平民

中醫的科學技術世界第一. jpg

佢地自己做出黎既化武梗係有解藥啦